[勝愛派對］曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1080]

推

反馬派對

Push

#1 又再短左嘅

80m企喺度？
比我行去屌柒球證啦 班隊友俾人侵犯咁多次

咁早燈定先呀

po 名

合理犯規
我覺得冇太大問題

屌

樓主燈得好
蘇狗躝就啱架啦

又搶口贏撚左先講啦

多謝keane手足

馬屎亞

上半場未完已經咁搶口

屌你咩馬

馬狗又點撚樣

馬狗笑撚左

Slow

俾隻tvb狗1001

搭沉船，等睇對面反cup

馬

換得馬狗未

馬狗呢球又想點撚樣

右閘馬

愛狗屌你咩

馬狗真係出黎搞笑

馬仔

災難馬 幾時百屌

咪撚推呢個post 樓豬唔係1001 topic又搶口

有無人覺得英超而家嗰個重播移動式鏡頭好正

馬狗反so第一人
企係曼區依邊

隻臭馬廢撚到

出卡狗未

馬狗我屌你老味柒夠未

愛狗 輸波打人

費特學尼馬碌地

到底馬做緊乜鳩

馬係咪on9

馬狗

1001果件出左po咪轉

馬狗搞夠笑未

差唔多啦 次次屌到咁上下 馬狗又會入到波.....希望

馬狗躝啦

個標題想點

屌你馬

湯費般呢個組合workrate真係好高

馬狗lan

1001 屈Dee

馬狗不如check 下係咪中左武肺啦唔該

馬想點

職業犯規
合理

搶口通常衰收尾，所以梗係推呢個啦

馬控到咁

馬狗果種廢

白撚癡

馬傳同射都

換啦屌

出嚟搞笑

馬換卡雲尼啦屌

一陣屎忽撞棍入球波迷馬又會出嚟吠

馬狗屌你老母

馬續約25萬鎊
岩啦續一世啦

換卡雲尼未

馬仔冇態要換 完全唔知踢緊咩

屌你馬狗冇腳好波

馬真係亂黎
hea到

馬廢到

一睇就知冇中啦 咁廢

馬真係災難級

SoB 係咪第一場無坐係度睇電視呀？

痴鳩馬

啱啱話屈dee唔係曼區都話我唔尊重

Lead 1球就開始搶口

見到有位巴打話要退出呢個群組，因為呢個群組係好不健康
有意見你咪說服人糾正人囉，呢度幾百個曼迷實有唔同意見架啦，講到呢度係連登所以我地唔識波，你最撚識波喇得未

馬d態差到

馬食撚左屎

半場一定要換馬

So9 係唔係知道就俾人炒，咁場備戰認真咗

馬真係無腳好
反而中場3個同shaw好好

馬仔真係做乜撚野，傳d 波完全冇力

馬狗連柒兩下仆街啦

呢幾場佢部IPAD 都比訓導主任收埋左既

馬由上季打西維爾一路沉到依家，搞乜

馬好有月巴後期個進攻終結者feel

馬球傳 係做緊咩

前幾場都坐少咗

馬災

係咪收到風肥普等緊

災難馬

球場好似無裝iPad位

喂有冇人有link

邊個呀？？？？？？？

頭先費湯果下閘撚住好撚型

就尼有排坐喇番挪威

馬仔災難級

馬神

呢兩個只可以一齊出

馬反so第一人

兩個夾一個好爽

番挪威坐喺度釣三文魚啦

半場先嚟問

解放咗普巴未

馬仔由光環區 跌到落地底泥

尾段啲攔截有啲魔性味

呢下好有火
真係要多d呢d

馬仔雪下啦 今日鳩踢，失左幾多次波係佢度

夠鐘入黎輸十二碼俾人 唔係唔好睇

下半場先得閒睇
上半場搞咩已經cup到

對面啲攔截

快d送走隊入面兩件法國仆街啦

下半場入波就上返去

Hea9一件
同福兩個根本上唔到大台

迫又HEA 射又失

唔出普巴就贏波

法國今晚個個都搵我

上次出左，今次我買禁區頂妹失

好快你會見到佢

換走馬狗未

真係幾差

麥湯根本值正選鐵膽

今日比幾球長波好靚

而且佢穩定性真係算好好

就算唔搶眼時都好少柒

反cup戀童廢老

硬過對面MMA

who needs Pogba

定直接擺烏籠好

踢單箭 彈彈波又做唔到 球越位單刀控得差射又差

有卡雲尼睇未呀
簽撚完又唔用

Shaw啲出波好咗！
希望雲b都可以練好啲

馬 下半季先上力係定律

俾多啲時間卡雲尼試下啦 正宗中鋒

今日幾個長傳都到位

對面一唔迫我曼就識踢

新馬迪

用幾已經好比面

So9 係咪作客冇set iPad 俾佢睇渣

新拜恩斯

Mctom長傳準既咁又有另一個問題，要妹巴黎把撚？

VDB？

鄭俊弘今日好勁

愛記名宿Phil Neville

今場班波係積極左跑動多左，唯一差既真係馬

馬jai

紅牌完未有狀態

般奴後備

馬踢到咁不如試卡雲尼好過

啱啱先得閒

無普巴塞住中場

想睇卡雲尼

狀態好者，始終妹巴係有級數既，唔鳩黎既話

Who need pogba?

唔好同vdb爭

點睇awb比bernard屌打

心態波

上次唔鳩係幾時?

vs rb

同冰人一齊被人強姦
要不是癲尼獨食鳩射，早就2：0

奧雲條頸肥左咁多

新婚啊嘛

上次踢得有級數係幾時

輸波個時米會有班人出黎話唔識進攻 工兵料
我就不嬲覺得曼中場最好一定係出FRED+MCTOM

HT 換 Cavani pls

Bruno 第一球係咪12點入

對鏝城兩分鐘兩粒

好想睇卡叔

仲唔係好不健康

普有冇試過carry到好似bruno咁？

咁就妹巴/馬達/vdb/般奴搶一個位

12碼點上完美既男人

踢到第7場， 第一次半場贏波！

反cup鏝嗰場 不過都兩三季前既事

果場勁撚到

安76咁樣幫蘇狗續命

Martial真係好撚廢

起碼佢兩個中場coverage一定夠

入到第二粒個慶祝動作寸撚到

果場好似打攻中？

Save Ole!

踢咗我地4季半
J黎J去都係果一場

終極迷so黨

咁多季得一場

咁佢係真係工兵型

但佢夠穩定，有態時有d助攻射波當額外

正加摩佬果陣講，曼最缺就係呢類有鬥心癲狗型

成隊得佢同般奴有呢種感覺

費特歐聯之鬼，聯賽又柒

其實都係穩定性問題

果場山狗有份carry

今場係咪個iPad無叉電企足半場

呢兩個成日俾人封攞波路線就GG
一係般佬要成日落黎，但so9唔會咁做，
一係bruno + mata咁出

係 但印象中好似閪妹sharp啲

佢地要半轉身做好D

咪蘇蛇初到嗰段

作客無帶

佢交波之前個轉身都好正

不過妹巴好小好似今場般奴咁後上插入去
曼真係爭一個插入去既人
強如曼城，利都係咁樣插入去多一點搶
曼真係無乜

呢排佢有睇viu

係 始終妹妹係入波果個

Smalling

一陣76 半場借部比佢玩

肥普
拿高士文
屌帥

定so9

過安檢果陣俾保安扣起左

so9依家成日扮憂鬱

SoB

拿高士文

換走災難馬未

等我又讀下心先
Feel到蘇b真係淆淆地

未

俾蘇蛇炒5粒

vdb都係呢隻後上插入去
好搶眼
btw出多d啦屌你老母
買黎唔出，買黎把撚呀

見工je

福

但bruno淨係上季季尾都carry咗半季

馬達 馬災 換 VDB 卡雲尼

馬仔 真係 Hea 底 當自己美斯咁踢

吹乜

上季最尾果幾場 腳都軟埋
好似俾人強姦到又瘦又軟人乾咁

因住有人拎球王片出黎屌你唔識波

個後防咁廢，個防中位又唔係世界級可以一個打晒，
好難出兩個插到咁前既球員

一定要揀一個就拿高士文

係咪咁好爆呀

個陣真係好殘
好似道友咁

James

馬字比波又鳩，射波又鳩，跑動又冇

又頂輸

場場咁踢
正常都腳軟

馬狗躝左返左邊

睇見佢就慘

牙冰😑

災難馬俾球簡單波都做唔到

屌 前鋒差距

DCL 啲騰空好恐怖

白lin

屌馬晒撚晒機會

Dllm冰

普巴上身

可唔可以用麥龜對卡法

右路繼續畀人中出

屌
俾波又唔夠力
射波又唔夠力 on9

法國人就係咁

對面個freekick

又唔夠快

教練唔可以落order叫佢地入禁區既？
真心想知，同一班球員，有人肯入禁區已經好唔同啦

成場淨係見牙冰頂贏一次

躝返後備啦

冰又頂輸

施古臣真係好型

so9同安帥一齊鬥黑面

bruno有火

真係唔明點解退化到咁

Bruno黃

咪撚入james

廢占

傳奇丹尼爾占士

可能大家屌得唔夠落力

冰係英超爭頂勝率一定低過一成

對面啲反應

傑師

Bruno 過度熱血

想豬

Rojo熱血d

mbe今場咁爆得

應該真係有燥狂

fred呢下好牙煙

麥湯連續兩下

mctom 啲 vision

英冠沾？唔好啦。。。

其實對面兩閘攻到咁上 出廢占可能偷到雞

Ford推夠未

俾到就型 俾人截到就7

梳

麥湯

乜撚野呀shaw

恃才傲物

福拎波鳩跑一斷 急停 比對家雙人夾 失控球

無限loop

福狗呢啲鳩爆行為你會覺得嘩點解佢咁蠢
但係馬狗係真係覺得佢係業餘球員

麥湯想點

麥湯兩連柒

Shaw比到咁bruno都拍手

真係俾面

冇紅 = 冇事

般奴其實真係幾適合做隊長

掛住佢啲熱血飛剷

佢鳩爆好過扮派路

tommy 仔唔夠班

mctom

Bruno對shaw期望已經去到肯試已經拍手

shaw

隊長格 你睇麥龜邊忽似隊長

貴為so9救星
點解bruno仲未係隊長

想伸手問下曼區巴打
連加特 個廢物係傷左 定借出左

好似長期連後備名單都唔見佢。

未至於
燥底就一定, d隊友踢波完全唔make sense

馬狗24歲啦
仲係咁海鮮，好似無進步咁

馬狗根本唔想踢
福狗有心踢 但係廢

佢知唔知自己推波好撚屎其實

傷

17 39 又請人食三文治

話晒啱啱助攻完
心情好

因為有隻龜

牙fred呢下再叉埋落去慢鏡幾好笑

後備有時真係冇位啦

高文廢到

去意甲實變神鋒

你係佢都燥啦

直線100米 完

McTom

睇mctom搶波好正

福唔好當自己球王，做返占士嘅嘢其實ok，另一邊有隻包皮/山草佢就會收皮乖乖地踏實

太過信心足球
要好順果期好好
唔順就連控傳都無埋

麥湯其實有咩用

睇下般爐下下帶人迫
馬狗喺到散步望住佢

正面帝

不死人

體力下降

出左街睇唔到

可以出卡雲尼未

出Cavani 啦屌

Cavani ready

愈黎愈好
唔覺佢差過rice

吓？

見倒馬狗嗰種hea
再諗起halo

頭先上面唔係咁講架喎

乜條撚屌有傷咩
我以為佢已經廢撚到連後備都廢撚事預佢

次次交波都炮彈咁

福比到咁

bruno依然拍手

般奴今日做左奴卡古👏🏻👏🏻

屌你老母馬

mbe咁快當左踢英格蘭？

馬狗out未

VDB Bruno McTom 未來幾年中場其實唔差

賣Pogba 換錢入山草啦

曼d人真係唔識傳波

好事嚟

Rice用波好d
Mctom現位俾波好廢

出卡雲尼未

得返60m

福狗啲直線

入咗兩球，般奴終於唔屌隊友，變LKK👏🏻👏🏻👏🏻

bruno走完位跑後迫搶
屌你老味 馬狗企係中間望

你睇妹迪仲撚驚啦
位置感愈黎愈差, 又慢

妹妹加卡

mctom fake allan

shaw 果下拍左呢下唔拍就大細超

明明青年軍踢攻中啲傳波

正面咁諗俾多40M GBP 有山草，抵比

蘇狗又笑

有拍喎

Bruno

冰

痴線呢度笑都唔俾

Bruno 👍👍

做乜鳩

成隊就係佢一個最撚懶
你話你美斯咁勁都話
咁撚屎都唔跑

碧福特

咩料依下

12m la

現位差係整體因素多
成隊中後場都無位置感 亂跑

咁都唔吹

pickford打9 80m

????

龜

笑死

佳仔好波

龜好似推左人先

關佢咩事，可以點射

龜手多先

做乜9

Pickford

隻西手

牌都冇張

又想幫人收山

情緒龍門

推人啊

豬福特

心諗平時踢英格蘭忍撚夠你

專打中堅

龜出左手 冇啦

Cavani出未

有冇十二碼 文字直播

係話佢多手推人

懶撚過貝碧

80m幾時斬撚咗對閪手佢

咁撚樣踢埋佢

龜隻西手

屌 咁樣踢鳩人都有

永遠唔識縮

vvd越位在先
80m推人在先

所以pickford可以亂黎

後邊一腳都無事

無12碼

以為去咗希臘咩

唔出手就應該有12碼

咁都冇pen

自己友都照踢下星期國際賽

推人一下 俾人返兩腳

其實應該要補牌啦

呢下都cls

馬又甩

唔推未必甩

又無貝碧嘅技術

第一場龜冇得出

換人啦屌你老母

唔出手僻福唔會甩

臭馬D波輸比人打反擊真係好撚傷

唔爭在叫埋冰人捉賊啦

好多好多次白lin俾人拉出去 中間空晒

咁遲先吹 on9

殺人都得

好彩越

佳仔好波x2

12m 啦

80m 還擊？

新一隊mma愛華頓

後備腳

公道少少貝碧懶啲

龜廢撚到

12m

殺人足球

12碼？？？？？？？

唔係越位咩on9

乜撚野12m

咁樣一腳抽埋去都無事

嚇撚死

擋到波先wor

唔係中波咩?

笑撚到我🤣

12m？

80m一早知越位要報仇？

笑撚死

中波喎

越位先

Now tv 啲旁述盲？

中波

高文條癲狗做乜鳩

真係得 PSG 會要

腳底掛

漸凍屌鳩JR

越位喎

但有成名作hea剷

Keane同逼福一齊起飛腳

屌 鳩猴鳩up咩 點會12碼

馬閪失波可唔可以比一次係反追 而唔係傷春悲秋樣

真係盲

pickford 廢到
轟落去麥龜嗰腳好正笑死

士林幫利狗報仇

Gg...

中撚晒波喎 大佬

新一代球壇笑匠：pickford

No 12m

嚇死

越位 + 中波點會 12 碼

中波+越位都12m?

What

幫雲迪克報左仇

曾偉忠唔好9up啦

中波都pen？

但英超d var 好搵食

On9nowe個旁述咪撚嚇鳩人啦

agger 中撚晒波

中哂波都12碼？積蛇真係

換得mata未，成場都無踢過波

豬福特個下一野踢埋佢
好撚做緊大戲啲功夫

睇紅牌啫應該

關班利狗咩事

陳韋如做乜9

咁都pen

咁pickford一早要停賽

蘇狗真係好撚淆底
仲唔換人

又越位又中波 上面班弱智做乜鳩

扮乜9

佢On9開
我上次打左過now投訴佢

麥湯啲向前傳

足金鳩猴係咪on9

鳩猴係咁鳩up，上半場愛華頓入波又話省中

錯人

乜撚野12碼 中哂波

幾時

碧福特 英人首席門將
等於免死金牌

真係好撚On9
又越位先又吹12碼
又中波先又踢唔到波

咪撚再9up啦屌你老母

換mata 同馬狗啦

offside就收檔啦

佳仔好揪到

可以打多次

隊瓜vvd又隊maguire

換人未呀

唔係第一日嘅事

VDB + 卡雲尼啦好心

話哂係希臘訓練過

鳩喉忠不嬲鳩up開

隊唔中

2&b

肯換人未？m9 out 卡叔入嚟

叫佢跟住英文旁述讀算啦

越位在先又中波先 有乜可能9up忠吹奏十二碼

依兩條都係典型英格蘭波牛黎⋯⋯
真係少少冷靜都無

一有少少危機就上晒腦求其搵野拉搵人踢

shaw又點呀 .....

唔記得左啦
佢個場係咁鳩up
啲球員名又up錯

原來曼區都有好多智障
中波先點會12碼

般狗唔好咁博好喎
你有黃

2和b

VAR 係Michael Oliver

高文上腦

2和比仲有得踢

但連加特已經唔見影

見到班死猁狗谷住谷住就好笑

麥龜自己友輕手啲

高文係咪有躁狂症

換未啊 馬咁都踢到66分鐘

換卡狗vdb未

屌你老母曾偉忠

打摔角咁

所以忍唔撚到佢 投訴佢

shaw有好表現就傷
次次都係

bruno呢下危險啊，佢有黃

shaw 又傷，無撚用，年年都係咁

85mins

假曼？

vdb 都係冇得出。。

補時

梳傷？

上次打阿 普狗閪足成場都踢足啦

好撚憎佢
第二個陳炳安
第三個猁祉俊

Tuanzebe?

麻煩投訴埋呢鑊

梳狗又傷

馬災我屌你

換馬未呀屌打少個

有時踢ole後備真係好灰，都冇機會上場

馬真係

T

梳又傷

換走馬未

馬狗痴撚線

等埋聽日睇下佢有無on9野
一次過投訴

屌，馬狗斷撚夠未

屌你老母災難馬

馬...

梳b好似冇乜嘢

屌你老母馬斯亞

馬災真係世界級

馬沉到咁...咩事

係咪幫蘇狗含過撚

收起兩隻馬未

卡雲尼啦

馬仔斷幾撚多球呀屌你老母

想睇卡叔

比著堅尼 維迪 加利 一早行左埋去屌鳩Coleman

三條友講波廢撚過我老母

做咩仲唔換馬

Shaw啱啱先講緊張佢今季助攻多左又傷

其實蘇狗識唔識睇波
馬狗45分唔換，60分鐘都要換啦

轉聽英文好耐
好過聽廣東話鳩up

盲架個教練團，仲唔換馬

又寫日記

換得人未

陳炳安同曾韋忠呢兩條廢老都係鳩up當秘笈

唔識教波就躝啦

vdb 同卡雲尼又要黎做啦啦隊

馬換卡啦屌

卡雲尼呢屌

發覺卡膠而家好似Chris Evans

老屎忽講波法

般奴咁都拍手👏🏻

so9最興冇態嗰啲死jl唔換 然後換走有態嗰啲

唔換馬遲早輸番粒

換走馬達啦，踢左70都唔知做過乜

個態咁閪都唔換係咪玩鳩馬災

臭馬仲未換走

c7又睇袋

係咁話12m on99

麥湯啲傳波屎到
街波質素

有識跑位既cavani唔用, 用傻閪馬

T上一次踢左閘應該係上季主場對阿狗

Shaw季季都係要傷一段
夠鐘到telles發揮

馬狗除左第一季同上季
其餘都幾垃圾下

馬唔撚係會打足全場下化......

Lm 2:2

仲派膠添

快啲換左馬斯亞pls

屌換馬啦

B般奴係咪有心拍佢手

人地叫jonny喎

馬完全上唔到力
好撚無態

個場送禮

留名

馬真係消失左好耐
點解唔換人

馬狗控腳波柒下柒下比波鳩下鳩下
仲夠膽慢慢跑唔迫搶

So9:贏緊 踢得順唔換lu,輸緊 正選有水準值得繼續踢

都係得bruno逼換馬未

唔想上
跑跑下收步

So9 d換人真係好慢

留名睇80分鐘2:2，85分鐘先換Cavani同VDB出黎

班後備場場踢得十幾分鐘
點樣操起個狀態？

有時啲名都係up到亂撚曬 又係9up

換人啦

紅未。。。又剷

換走bruno啦

般爐係咪痴撚線

嘩 快手換般啦

再唔入多球，分分鐘輸12m

換普巴換vdb出黎啦

唔換bruno遲早紅

收般出vdb啦

換埋bruno啦

想踢死人咩bruno

so狗等緊 2:2 先換人

呢個喎

j 撚左

都話Bruno 有躁狂症

bruno唔好咁博啦

搬爐好驚

乜水

邊個係不死人

換人未

係咪要紅左般先有得換走馬災

我屌

用波中堅玩波成功

多謝多謝

on9 福

唔換vdb都算 中間三個暫時唔郁住都可以
但仲唔換走馬真係

福狗又唔入

美國隊長

邊個斬

馬狗學晒普巴啲衰野行行企企咁

以前盧卡古控甩就舉手
宜家馬狗控甩就側側膊

馬災福災

係我哋唔識睇
定so9 真係咁憎換人

又唔入

啲單刀廢到

F17

換啦 仆街
蘇狗個老母係咪生少左個腦比佢

失硬分

係學美斯

牙fred

呢度嘅巴打去踢都積極過馬

仲要煩到仆街。。揸住一樣野講捉一場

Fred 好好j

福仔又變返福頭

真係驚bruno會紅

人渣隊長

褔兩個機會啦屌

般係咪癲咗

傻福哂撚左兩球

福馬乖啦

無躁狂屌隊友就算啦
見佢屌白Lin就嬲

點解馬咁柒都可以踢70分鐘。。。。

似比人追和

福呀

見到前面個兩件沉到咁都唔換

咪撚比蘇9續命啦
人又唔撚換想點撚樣

牙福又射人

福一樣咁廢

面盲？

蘇狗真係無料，般爐已經唔係第一下
咁樣都唔敢換

蘇狗個老母係咪生少左個腦比佢

似啦

馬福點企㗎兩個都邊

似shaw

以前佢似瘦版chris hamsworth

福單刀永遠都係鳩ban地波

馬達

估八十分鐘變愛記痛失兩分

80分鐘 2:2
90+3分鐘 3:2

馬達空哂都射到咁

馬達成日都禁區頂想射死角
但勁無力

又邊個

fred同mctom練埋長傳係咪可以變鐵膽 佢地體能又咁好

Mata而家真係無力射波

廢特

福狗

Avengers 嗰個

依家咪搏緊失分畀人炒囉
應該開心

換人呀so9

仲唔換人 屌你老母蘇狗

垃圾福單刀入球率50%都冇

85分鐘換人

梳瘦好多

fred唔好再玩轉身得唔得

2和b勁到

點解係屌Fred唔係屌交波個個tuanzebe

mctom 唔係好掂

85分鐘

高文出波好靚

換人啦馬今場唔得呀

唔駛諗
一定續命成功
之後再 loop 過

Allan Bruno 想鬥快沖涼？

贏得一球唔換又無咩問題既，又唔係踢得太差
要換卡又要打孖換

點解呀蘇死都唔出VDB

仲未有得睇番球單刀

lan la so9 又儲印花

雷神

我估80分鐘2:2

馬換卡雲尼
馬達換vdb
快手

On9?

咪柒啦
球證一早可以紅般爐啦

但傳波好差

馬都唔差

點會向後攞

馬仔停唔到波就換卡雲尼喇

So9 lan

So9諗緊既野

啱啦夾返So蛇換人時間

其實蘇狗用邊隻屎眼睇波先可以比馬狗踢75分鐘

又唔係無人換

Sob又儲印花？

發覺福狗係唔識攞角
睇下以前雲佬個啲入鳩緊

法國曼區手腳面盲問題好嚴重

蘇狗食屎大架？
仲唔換人？

是但啦

換走馬未呀

你幾時開始叫So狗㗎 =.=

今場兩個啲first touch 同長傳都幾好

吊咁廢唔好後場玩波啦好喺

鳩ban冇煩惱

好似摩狗死出朗隊咁羞辱佢

達叔無氣
般奴驚紅
馬今日真災難級

sob:85分鐘換人

分唔到曲直

蘇狗個老母生少左個腦比佢
所以唔識換人

同意

換人未呀屌你老母

又文盲又面盲

上季第10已經咁叫

不嬲都85之後先換

仲未換馬

So sir I really want to see CAVANI
希望so9 見到

60分鐘鳩換輸波
唔換了

Cenk Tosun仲未走

蘇驚撚到，咁難得贏緊2：1，佢點會敢換

幾時先換馬狗屌你老母蘇狗

痴撚線

快啲換走馬啦
好廢

般

次次見到so9唔換人就好躁

搬爐

垃圾福咁大個龍都要用腳背怒ban射中間 好撚柒on9返去派飯啦

場場都要屌蘇狗換人 好撚勞氣

後備是但搵卡雲尼，雲迪比，普巴打中鋒都好過馬啦
條友連控波都甩

企係到唔郁都救到福球單刀

so9想走咪講囉
人又唔換

真係撐唔落

仲唔換 真係痴撚線

6,7 預備入黎

james?

妹ready

trashford玩完第一腳撞牆自己衝左入去

一早換咗T啦

佢第一季chok 角波好多架, 又靚又盡
自從話欣賞C朗就變成咁

c7仲勤力過馬仔啦

So9:贏緊唔換睇得咁順

So蛇訓咗？

想知so9點睇今場馬災踢到咁撚廢

似係普同卡

你而家緊係換人保留活力起前場逼
換卡雲尼咪岩你老母蘇狗

針對性部署就係唔撚換人

咁撚冇競爭性既攻擊線唔會有前途

踢到幾閪都好 只要停完賽/踢歐聯必然正選 邊個會想出力

馬狗想點 打丁打到冇力咁

成個下半場就係尻守>左路反擊>斷攬
無限loop

搵態都唔能係呢個時間搵啦然緊四五球咩家陣

馬災45分鐘都俾多

人地禁制仲唔換人打反擊

屌你柒福

蘇狗開口埋口話每個位置競爭 根本冇
福馬唔傷必出

好肯定vdb 一定唔係so 9 想買

根本係木狗求其買黎交貨

又係要到80分鐘先肯換？

廢福

獨食福

同daddy 一樣

福想點

左邊fred空晒
福自己扭

福.....

福真係冇傳波掣

屌你老母80 分鐘仲唔換

有fred一早比啦

傳啦柒頭福應傳唔傳，應射唔射

福啲decision....

反擊右邊三件散步雖然福都唔會俾

福呢啲波累隊友哂撚左幾多氣

死返去派飯啦

福狗做乜鳩呀又

就算贏波你都係見到成班人無撚腦

福狗又唔撚傳

飯就派到 傳波不了

vdb又無份踢

冇腦冇技術既廢黑鳩 傻福

Bruno?

福仔又上腦唔撚傳

企定定
有時真係唔係risky
係你班撚樣望住個波唔郁

普巴終於可以感受下80分鐘先換

準備輸12碼

until they score

派飯自己去
踢波都係

vdb

送12m時間到

狀態幾差 幾唔會同隊友配合 唔傳波 都有得出場踢

馬福 幾時先會成才

馬達踢左80分鐘垃圾終於躝得

vdb 真係買黎坐

福頭呢場真係

換普 輸得

唔換bruno再犯規紅硬

曼人迷普巴千呼萬應出嚟了

福都唔換？

妹又入嚟送12m

屌，出占跑啦
對面成隊壓上黎
下下垃圾時間先出卡有咩用
又無輸送

柒福lan啦屌你老母

終於換走馬

still better than 0gard

so9每次臨炒先搵馬達求救

可以忍馬忍到80mins

點解要換普巴

馬個死款

講得好

鐵膽黎

換晒人了

鳩推福特 屌你老母

個2和b啲頭髮長左咁多
一跑啲頭髮向後吹睇落跑得好快

摩又係咁 當馬達係咩

嘩 係喎屌

better than james

邊個係咁大叫

普巴出黎送12碼

等睇普中場比人迫甩再輸

必定係呢個樣

咁梗係換馬先過福啦下

我唔明福狗同牙fred企喺度望住般hold波做乜

行行企企又收工

VDB 又坐

福獨撚到 屌你以為自己messi咩
下下人地包夾都唔傳
屌你老母！

vdb應該屌左so9老婆

真係嘔血

點解次撚次都要兩個一齊入黎
唔撚想見到普巴

仲出普巴on9

解放葆蘿普芭

80分鐘未換過人仲洗分先後？

馬真係懶撚到

McTom 真係不死人

下半場重演咗四五次

卡狗勤力

屌，睇下卡雲尼積極到
馬狗慚唔慚愧

VDB 真係被迫害

普通巴

其實死守緊
換妹係咩事
佢又唔會追波

贏可唔可以都炒so9

湯費真係好癲

vdb cavani 買黎都係擺

c7同mata有無同場過?
次次c7出黎就無人support

無換人名額

佳仔今日頂哂所有波

佢根本就廢
對rb入完3球以為自己好撚勁3球技術含量低撚到

麥隊今日勁到，頂撚哂

Fred好大佬feel 係咁指揮防守

無可能

安76？

唔知點解對呢個icon好反感

mctom正到

卡雲尼D 態度幾好，飛去截波

bruno出手

明明vdb 最啱踢普個位

換咗T仔
用曬3個啦

佳仔啲正面迎頂係唔差

真係炒撚左蘇狗佢啦
邊有教練會唔換人
屌你老母去港超教都冇資格

work rate 好高
好應該換vdb 幫手跑下

鏟digne以外其實真係唔錯

mctom又高又快

可惜佢矮又細粒加黑人 應該冇咩人聽佢指揮

Ed先係踢波
馬狗無態唔係最重要
無心踢先乞人憎

關咩事

般奴2球

佢地反杯巴黎開始已經係咁
無限體力逼搶跑

鏟digne靚wor愛字頭中回力鏢

卡雲尼

全隊曼矮個個係到指揮班高佬
成個場面好搞笑

普巴唔好入自己禁區 驚佢又失12碼

普巴有無跑過 ？

要不是成日面對面交失波

有普巴成隊又妹波

咁踢法真係要多啲輪換比佢地休息

開始殺人足球？

好撚痛下

福二傳

般奴真係紅得。。。。

卡叔屌打馬災

係

踩波車

般紅牌未

睇得太耐閪馬令你覺得呢d叫態度好
明明呢d基本野黎架喳

魔性

舨奴小心呀

好驚2黃

卡叔一落場就搶倒球

Uno就爆

就打架

BF知你熱血la

又屈

般奴食左興奮劑？

福究竟想點

般奴遲早紅

卡雲尼咁大年紀都識追下波
馬究竟做乜撚

Bruno哥收收火啦

曼聯入粒

so b 緊張

應該冇隊英超前鋒會廢得過曼聯個兩個

呢球福狗害佢

福個腦有冇事

2黃1紅

搬爐笑笑口就當冇事呀？

up乜鳩呀鳩猴

福又一對二自己去
明明左邊就有隊友

收皮啦 痢事春秋

安76係咁叫人mark普巴

Dllm呢個page成日抽曼水

肉酸到
又要想抽水又要戴頭盔

因為卡唔識英文

入兩球

聽日投訴佢先

bruno癲撚左

成日引戰

80分鐘換2個人

又要細細隻字hashtag中波先

黃牌放題

屌
76保so

inhale閉氣

bruno買左外圍自己拎紅？

麥湯真係cover好大範圍

垃圾page
怨婦到

拖肥同熱邊隊好打啲?

鳩猴

今場有兩隊波踢波

一次過抽3家

係剷中波先，佢po嚟做乜

睇佢助跑就唔似直射

費湯2個成日夾擊人

場邊有人係咁嗌 No Foul

fake news

咁威咪唔好戴頭盔囉
又要明知中波又要抽
好柒

場內有22個人

fred 同麥湯跑動勁多

福d傳中

歐聯猁輸場決賽打後已經露晒底

福想卡雲尼鏟落pickford度咩

mctom不死仲draw到foul

普巴個啲咪叫支點

mbe係咪踢緊英格蘭啊 屌你老母

有兩個領隊

佢同垃圾池一鳩樣猁狗開

fc咗

今場佢2個搶左好多

福傳中定射波

有2個占士

福啊福